[停職］開槍黑警必須停職， 否則後患無窮

如果今日唔停職調查，
大量黑警認為同等情況可以開槍

呢個唔係武力對等既情況， 當你打近戰， 刀對槍
今次刀都無

姐係用棍打佢一野就開得槍
咁襲警無意思啦， 因為襲警就可以俾人用槍射死。

希望以下口號， 唔用黑警一詞， 等佢地反思下
開槍警察， 停職調查

停職仲有人工收 應該革職